鍾國斌：反修例遊行難令自由黨重演23條倒戈

【Now新聞台】自由黨黨魁鍾國斌在本台節目《大鳴大放》指，接受政府提出的逃犯條例的讓步方案，但認為在刑事相互法律協助仍有細節釐清，又指即使幾十萬人遊行反修例，自由黨轉投反對票的機會不大。

建制派發表聯署後，政府再就逃犯條例修訂讓步。參與聯署的自由黨黨魁鍾國斌在本台節目《大鳴大放》指，將移交門檻提高至7年刑期的嚴重罪行足以釋除商界疑慮，但認為刑事調查、凍結資產等相互法律協助上仍有細節釐清。

他又指，由中央機關即最高人民檢察院提出移交申請，可讓港商安心 。泛民連日呼籲市民本月9日遊行反修例，今次遊行會否令自由黨23條倒戈的一幕重演。不少外商反修例是基於誤解 ，相信條例通過不會引發撤資潮。

其實佢既然都話外面啲人誤解，即係佢理解個條例，咁政府班人唔敢出來同人再傾，可以叫佢出來比其他唔明嘅人查問下究竟佢哋理解咗啲咩。

JAVA

JAVA
JAVA

棄權呢？等埋發叔？

可讓港商安心

你估個個好似田少咁有骨氣。

你地田大少唔係咁講喎

認真想問
上次23條倒戈，係有提早出聲，定係投票果刻先倒戈？
今次有冇可能係扮支持，去到投票果刻先否決送中？

而家個自由黨已經唔係2003嗰個
不過都會照出
越多人，外國施壓就越大
再送多啲子彈畀侵侵

投票果刻先倒戈 嚇到老董腳軟

多謝指教

如果投棄權票算唔算倒戈？

自由黨冇用啦 連立法會參選都俾人嚇，再反對下屆咩位都冇佢份

同經民聯合併算啦
以前港進聯都同民建聯合併，公民力量同新民黨合併
其實工聯會都應同民建聯合併，2面d人都係差唔多，工聯會又影響力愈來愈少

之後老董即刻CALL馬去官邸商議下一步點做
最後撤銷左23條 葉劉下台+出國進修避難

26:31 開始

原來當時都係想數夠票夾硬過

如果咁就讓步就唔叫港共啦

1。 睇下比唔比到壓力班商家議員
2。靠引起外國注意到